大家學定 自制擔架 （童軍仔請教路）

發夢嗰陣見到好多嘢
周圍都係人 車又停唔到
救護車更加入唔到
發現咗原來用繩之類都可以整擔架
大家學下嘢